【軍事】未來最快打仗嘅國家會係？

我估CHINA 同 VIETNAM打！